Белобородова Анна
Группа Б05-823
Суть игры: при нажатии на пробел игровой персонаж делает отжимание и получает за это деньги. Количество денег, получаемых персонажем за одно отжимание равно его силе. Силу можно увеличить в магазине (раздел справа), приобретя одно из шести улучшений на накопленные деньги (нужно кликнуть левой кнопкой мыши на необходимый товар). С каждой покупкой цена товара возрастает. Приобретенные улучшения отображаются в разделе слева.
Также в игре существует пять уровней. Уровни зависят от силы персонажа.

